天堂2有無人準備棄game

都唔g玩乜

睇多過自己禁

玩落幾悶
Pk又唔太吸引

Pk都係睇

掛機食電game,3日都做一樣既野

已棄

玩天堂2私服好過

完全諗唔明點解仲未有攻城個d

已棄
唔好玩之餘仲要排隊入server

玩天堂2溝女牙？

悶到仆街

冇藍武殺怪好慢

已棄

屌，我課完都屎咁

其實有冇人識搞私服，搞個新既齊齊從頭玩

天1/2

Netmarble 都玩

㩒>睇>㩒>睇

一早話左垃圾啦

主要係個系統無乜特色，畫面又唔順暢

超垃圾，睇片多過打機

睇介面都知同垃圾大陸課金game一樣
玩左一個鐘

仲準備，棄左幾日啦

明明樓主早幾日先吹奏

垃圾 一登入就 知係大路科金game

玩過都ON99啦

你覺得真係有女玩 ？

玩左5分鐘

溝女就玩skout tinder la

影衰我
淨係登錄咗個事前 無玩

同佢拍住上
唔夠半日就全game最勁

垃圾game

呢類game隻隻都係咁
自動導航自動解任 都唔知玩左d乜

玩5MINS 即棄

玩過先知

幾日悶了

樓主出名冇眼光

用電話打機已經係弱智

50lv先有寵物系統

王者榮譽屌打

樓主跟我玩皇室戰爭啦

NBA MOBILE LA

有玩，巨人炮兵陣

拎幾千銀玩玩具入面既玩具😂

好悶，全掛機game...已棄

netmarble不嬲都出垃圾大作

隻marvel 之前玩左年幾

日日掛機睇佢打 做任好似返工咁

同尼隻咪一樣😂真係返工咁

真係垃圾到世界級 排隊入server 幾千人
睇下有咩咁巴屎閉啦 點知

玩足球小將好過啦

弱智先玩電話game